連登一個叫春輸錢post都無

下星期會繼續跌

all cash.....sorry

個個SH等升，會唔會半年升幅無晒?

俾番啲錢我！

你估你咩輸錢就開post

冇輸錢點叫春今個星期輕鬆賺